12/6 朝早 港島區安全駕駛

有無巴打有機會一齊出席下?
我應該會係西隧口附近揸下車 揸到去東隧
6點左右

唔識路會唔會阻到人？
新界撚

唔識路咪揸慢啲睇路牌 我都好少揸出港島